有無巴絲試過脷底生肉粒既野？

點解會咁嫁

都生左成兩日

我最近都生左 都幾大粒下 粒野組織同脷下本身個位一樣 但冇咩感覺 淨係有粒野係到 我又唔係香港冇得睇醫生

我係理牙肉附近 好奇怪

想問下樓主最近點 依家粒野仲有冇喺度

無事喇